人類對抗權力的鬥爭，就是記憶與遺忘的鬥爭 1984

同而家香港好相似

香港人過完2014冇幾年已經去哂支那玩
仲聲大大講自己移完民會反共